（抵制TVB）消委會：森田面膜含致敏物 效能評分只獲2.5分

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【點解搞森田？】
森田藥粧喺TVB落廣告之餘，仲有份贊助TVB節目同請TVB偽人代言，所有可以俾錢TVB賺嘅佢都做齊！

之前聽啲絲打講森田面膜唔好用，原來係真㗎！佢啲面膜竟然含有致敏物！效果唔好之餘仲有機會影響皮膚健康！學肥mum話齋，你唔好害人啲仔女啦！敏感膚質嘅絲打真係多得你唔少

Source：
藥監局：面膜含菌量嚴重超標

「24小時持續高保濕」誇大

消委會：森田面膜含致敏物

森田藥粧 Dr. Morita高純度玻尿酸潤澤面膜 Hyaluronic Acid Facial Mask每盒/每包約售：＄52（$5.2），保濕效能：2.5分［含致敏物「甲酯」（methylparaben）］

正所謂一不做二不休，既然森田一路唔撤TVB廣告，咁我地就罷買佢旗下全線產品，明確傳達我地香港人嘅立場！五大訴求，缺一不可再唔撤budget，業績定仆直！盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

是晚重溫@24 Oct 2019

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求，歡迎創意留言
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

歡迎大家用呢幅圖留言(建議直接貼圖片網址，有啲專頁ban左貼圖功能)

你想同致敏物零距離接觸嗎？

－－－－－－－
更多: TVB廣告客戶名單

請即follow:
Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

push

推爆佢

【報捷！】TVB廣告收入大跌近40% - 終極決戰任務 @ Day ONE

升級行動po大家都幫手推下
用電郵表達你對TVB嘅意見啦

森田真係好垃圾完全曬錢

唔用面膜路過推po

咁恐怖

巴打巴定絲
樓豬都唔用面膜

推

推日本

Push

唔講都唔知

支持

lollllllllll

大家幫手狙擊cctvb啊

pish

核彈

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

有冇d平平地又好用既?

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

之前用過，敏感，之後成盒扔咗

最憎呢d扮日本野嘅cheap貨
我係logon買一包四張$50仲好過敷垃圾紙上面

唔係掛
一直用開佢
轉牌子先得

我的美麗日記先係正野

間間唔夠佣唔肯返貨

有冇彩豐行

森田唔係台灣野黎架咩, 點解咁多日文既

推 去埋fb比嬲同留言啊

屌 早排買左佢兩盒este mask 諗住清黑眼圈

普通保濕好平嫁咋，呢d mask 食水好深
甘油加水再用化妝棉夫都好過佢

之前有用過。。

之前成日用森田

之前台灣個邊又話性價比高

屌 咁用咩牌子好

同日本城德國寶一樣本身同日本德國無關
改過洋名扮上等貨

好cheap

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

絲打表示森田面膜簡直係垃圾

唔狙cctv都唔好買，每樣都係伏，cp負數

有埋論據

推推

———————
11.2 維園見

支持樓主

每日追擊

森田撚係日本嘢，係大陸貨扮台灣公司扮日本嘢

垃圾

果然係

巴打 靠你提醒啦

森田喎 真係唔係日本嘢咩

11月2號星期六 15:00 維園見